香港班狗今日咁搞法 唔單止美國了 所有伊斯蘭教國家永世不得進入了

不過就算比佢地去

都唔夠膽去啦

如果比果邊D人只知道你係HK DOG

睇怕班狗都番唔到黎

高空angle

睇到曬啦

係人地宗教聖地面前射尿?

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

伊斯蘭國家大部份奶共

馬拉，新加坡表示：

伊朗、巴勒斯坦、土耳其、叙利亞...